暖化撚又勝一仗

熱撚到 行兩步就想暈低
又濕又焗 香港呢種濕熱勁過剛果

之前仲話香港凍 有病

Pish

香港濕熱世界第一

濕凍係最凍
濕熱係最熱

好撚熱，冬天完左直接夏天 四季不明

暖化撚死哂喇
而家叫極端天氣撚